如果將孫中山放係香港既環境。。。

以下內容可能令某啲人不適：

孫中山搞同盟會/興中會，比人話非法結社，犯国安法。

孫中山因為藉貫，比政府既反對派（例如黃big雲咁）話佢支那人，暗共，鬼。

孫中山個同盟會，會比人話勾結外國勢力，因為係日本成立。

孫中山因為手持美國藉，又有日本老婆，比方向報話勾結外國勢力，係美國同日本都有豪裝洋房，搞亂完中国就可以飛去美國嘆世界。

武裝起義，會比左膠話暴力，話咁做會影響國際形象，應該和平理性非暴力。
然後藍絲會話佢地阻住啲收成期，比外國利用，漢奸走狗，收咗外國錢，有破壞無建設，想改革中華就應該入政府做野（實際上入過政府改革，但衰撚咗）。

當孫中山想流亡果陣，會比律師話應該留係大陸，會幫你打甩官司，所以會要求聚籌打官司。
當輸咗果陣又會話有案底令人生更精彩。
當話判死刑果陣又話為革命而命喪中華更光輝，可以激發全中国14億人革命同覺醒。

當有同志比人拉果陣，其他同志就去黃店食飯，圍住個火鍋話嬲嬲，就話依家做到唔流血就唔流做到咩都盡做，會打好國際戰線，之後問番孫中山條錦鯉有咩高見，當孫中山話要武裝果陣，就會話你係鬼係分化係熱狗。

孫中山因為妻妾成群，又話自己第二樣鐘意既野係女人，比女權份子逼到下台。

孫中山因為搞大個日本蘿莉個肚，孌童比人大字報狙擊，人格謀殺，好快就有多位女性聲稱比佢性侵犯。

到武昌起義成功，啲政府反對派話係因佢地係政府反對同拉布，所以令到佢地起義成功，如果唔任佢地，條路又保唔住。

仲有啲咩？未諗到咁多。

最心痛是 愛得太遲

孫中山 : 要抗疫 上街不了

其實孫中山本來就係香港， 當年嘅打壓都唔會差得去邊

全世界搵人課金，食人肉饅頭

屌你國父食食埋埋好多日本妹

1902年，孫中山的情人淺田春病逝。孫中山讓翻譯溫炳臣向大月薰的父親提親，大月薰的父親當時很生氣，因為當時大月薰只有15歲，而孫中山已經36歲，大月薰的父親以女兒年幼為理由拒絕了孫中山。其後，孫中山親自向大月薰求婚，一年後，大月薰16歲，兩人結婚。結婚時，大月薰還是橫濱高等女子學校三年生。

1914年，在日本接替大姐宋靄齡擔任孫中山英文秘書，與孫相戀。[1]雖然孫是宋家20年的朋友，宋慶齡和孫的婚事遭到其父宋嘉澍等人極力反對，因為孫比她年長27歲，已婚有一個妻子盧慕貞，還有一兒兩女。只有當時還在美國讀書的宋美齡對二姐表示支持。宋慶齡被軟禁在上海家中，從窗口逃出後，奔赴日本。孫中山離婚後，兩人於1915年10月25日在東京結婚[1]，宋嘉澍趕到日本，但未能及時阻止婚禮。

仲要四十歲人溝親果啲都十幾歲

係咪MK 狗公周圍食女?

千祈唔好將孫中山放係今時香港
唔係仇B、周庭BB而家變咗佢老婆

你會話歷史上唔係有3個老婆咩？
因為仲有一個係小學
而囡囡將來都係民主女神